人生冇意義了

還錢先

早晨！

🖕🏼

新年都唔還錢

🖕🏼🖕🏼🖕🏼

新年快樂